如果寧靜中感到害怕 送你相擁有用嗎？

會為你牽去顧慮嗎？可安心嗎？

寧靜的海 仍充滿熱情暗浪